琴晚我係藍絲老母面前倒咗碗湯

話說頭先我打緊MHWI個陣
我老母無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢
咁打緊金獅子又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔撚順問佢 點解要飲湯牙
佢話 湯有營養
我話 點解有營養 你可唔可以解釋下
佢當然解釋唔到
然後我就食住上 我話 你自己都解釋唔到 因為你從來唔會思考 你甚至懶得思考 你只會遵從上一輩教你既知識
你抗拒新事物 你只會認為自己做咗咁多年既野一定係啱
你更加唔會思考班後生仔點解要出黎抗爭
你連思考都懶 睇新聞都要睇果d為你設定埋立場既tvb
我唔會再跟你果套
呢碗湯 我唔會飲
講完我就倒咗碗湯

Ching ho ball

好波

無左眼濕濕扮委屈個段
負皮

哦

好快有藍屍group cap圖 廣傳

識倒一定由佢頭頂開始倒,等佢清醒下

利申:打緊mhwi老母叫飲湯我會即刻揼部機出房門口飲完碗湯再執番入房打